戴口罩時不妨寫埋口號

頭先有個戴口罩嘅男人係咁影我朋友(絲打，戴口罩)，個男人一直係咁影，扮哂r痕
我誤以為係連登仔，點知原來係大陸仔
所以大家戴口罩嘅同時可以寫埋口號增加辨識度